Ahoj Petr. Jak se maš. Ja se má dobře. jela jsem na horách. Vstavala jsem v 10:00. oblekála jsem se. Pak jsem ve 11:30 brala jsem odpočívala. Ve 12:30. jsem plavala v bazenu. obědvala jsem v 13:00. moje oběd bylo výborné. Ve 14: 00 jsem nakupovala a pak jsem se v 17:00 dívala v filmu. až večer ve 22: 00. poton s kamaradku jsme dancovali na diskutece zachvili jsme v hospodě mluvili. to byla moje hezky den. A XXX těším na tebe dopis. Eva
